Iroha: U-um… Yo…
Iroha: Me preocupa que se acuerden de mí,@así que esperaré en el parque...
Kaede: Aún me duele el pie, voy@a esperar contigo Iroha.
Momoko: No tengo razón para entrar, así que@también esperaré con las otras.
Rena: ¡¿Me están haciendo ir sola?!
